我覺得太熱代表電腦散熱太好定太差？

我大機箱風扇兩入兩出，機箱放枱底用原裝AMD散熱，cpu係60度上落，但我好似坐係暖爐隔離咁！唔開冷氣坐兩個鐘就成身汗！

好
抽晒d 熱氣出來
冇積熱

cpu 熱上塔散就解決

好

如果你用緊3600/以上最好換塔散，粒u待機可以凍8-10度，負債凍20度

溫度同發熱量無關係

cpu 得60度驚鬼咩
係你間房問題

你間房散熱太差

我3900xt 塔散待機都接近80

未撕膠膜

2入2出風扇熄哂佢，你隻腳咪唔熱囉

間房太細？

唔會掛

好大機會
我粒3900x待機先4x-5x度

你個身肯定好撚臭酸酸宿宿咁

係窮

熱就開大啲冷氣唔該

睇下果日咩天氣啦 好似今日咁應該凍到7-8度左右

我記得裝個時就撕左
係邊個位嫁？

講緊塔散定粒U
記得撕好哂

待機都80度
冇撕塔散貼紙?
用左高露潔當散熱膏?
隻塔散裝唔實?
重新裝散熱器啦

應該都唔係
我試下熄完機一排再開佢睇下先

係油耳未幫你撕膠